點解蝗后拜多傑雄登？

有咩特別？

多傑雄登爭議
「流亡社區中的激進派西藏青年，以多傑雄登信仰來進行集結，被稱為雄天宗，他們對第十四世達賴喇嘛推動的和平談判路線不滿，主張以暴力方式加速推動西藏獨立。另外有部份多傑雄登的信眾倒向中國政府，中國政府也希望以此來打擊第十四世達賴喇嘛在藏人心中的聲譽。因此這個爭議，不只是信仰議題，也是政治議題。」

搞獨立搞到投共

基本上, 達賴係一派, 雄天係另一派

達賴派70年代就放棄武力, 四水六崗衛教志願軍解散, CIA訓練藏獨武裝終止

雄天派就堅持可以使用武力

咁達賴要一統西藏獨立大台, 就要消滅雄天派

於是就清算雄天派、迫害佢地, 唔准任何人同雄天派接觸往來
屈多傑雄登係邪神之類

情況就正正係尋晚青山派祖利安講同另一個青山女講,
唔可以search多傑雄登
多傑雄登個名都唔可以講
用以孤立另一個派系

好似青山熱血 VS 本民青 咁

蝗后拜多傑雄登就係佢既宗教自由

話多傑雄登係「邪神」就係達賴既派系鬥爭, 統一建立大台既事

我又唔覺, 蝗后拜多傑雄登有乜野問題

蝗后既問題係佢本人既人格問題, 同宗教無乜關係

祖利安呢d, 就本身都係神棍垃圾

格魯派 vs 雄天派

即係d人修 雄天法, 就唔會課金比格魯派

咁格魯派打殘雄天派, 就可以良到課金

我估係咁

即係民陣話自己係和理非啦
主張用咀炮打倒共匪

你主張可以用武力打倒共匪既, 就唔好參加民陣遊行,
更唔好係民陣遊行放街站cap水, 分薄和理非派課金

我斷估類似咁囉

尋晚唔知邊條撚屌講到唔可以search又剩
原來只係派別不同

青山派祖利安及另一唔記名既青山派阿嬸

達賴 針對 雄天派既宗教禁令, 係一直都搵唔到一個令人信服既宗教理由
主要都係話 雄天派 不排除使用武力唔和平, 違背宗教咁話
點知其實越黎越多西藏人對達賴和理非路線開始質疑
認為 達賴 搞和理非30年都係得個吉, 開始多人轉修 雄天法

最後 達賴 就屈雄天係邪魔之法 (但講唔出有乜邪法...)
仲迫害 雄天派 , 雄天派既憎會被趕出西藏寺院,
雄天派既子女被趕出學校
西藏商店唔賣野比雄天派既人,
雄天派亦被禁止參加 達賴 主持既法會, 達賴 唔會同佢地「灌頂」

咁雄天派就開始抗議 達賴 迫害佢地,
達賴 周遊列國去出訪, 雄天派都會派大批人馬去現場抗議 達賴 迫害

於是, 達賴 開始話雄天派收左共產黨錢, 如果唔係邊有錢每個國家都跟

基本係香港派系鬥爭西藏版黎, 你完全可以代入返晒d角色

琴晚聽到都嚇一跳 又話講都會出事
原來只係派系鬥爭

用回教爭教主位差唔多。 但係雄天本身係咩神黎?

即係類似回教 遜尼派 VS 什葉派 掛

鳩達 針對 法國佬 既社交禁令, 系一直都搵唔到一個令人信服既道德理由
主要都系話 法國佬 唔肯投放時間落紅旗旗務，為左搵食咁話

最後 鳩達 就屈 法國佬 系 法匪 (但講唔出有乜罪狀...)
仲迫害 法國佬 , 同情法國佬既手足會被趕出熱血公民,
有法國佬在場既聚會鳩達就拉大隊離場杯葛

咁 法國佬 就上 無敵神駒 爆料 鳩達 迫害佢

於是, 鳩達 開始 話 法國佬 埋平民青政埋, 如果唔系邊會爆熱血公民／時報D內幕

基本系熱時清黨鬥爭西藏版黎, 你完全可以代入返曬d角色

祖利安好神棍feel

其實講佢地人格性格咪夠，硬係要拖埋宗教黎講有咩意思

最近揭穿熱城既行動比某d有私怨有私心既人借題發揮

望大家可以針對事實去打剿熱狗